有無人覺得宜家既飲食台好腐敗

急需肅清整頓,排除污血

辣殺

污血

因為你！

第一個就清左你件垃圾先

你

你先係

岩，黎黎去去都係食垃圾，包括樓主
不服來辯